日本旅遊達人請入黎狠批

是咁的，小弟5月就同女朋友仔去旅行
plan咗啲行程，懇請咁多位高人指教下
因為我係自駕遊 所以都比較free
有無啲景點係必去？？？

Day 1: 中部機場(2pm) -> 名古屋市
Lunch - 燒肉 / 鰻魚飯
Walk - 名古屋城
Dinner - 世界之山-幻之手羽先 / 風來坊 Walk - ESTA 地下街 / 榮地下商店街

Day 2: 名古屋 -> 富山縣
立山黑部(阿爾卑斯山大)
Lunch - 富山名物黑拉麵
Dinner -

Day 3: 立山黑部 -> 白川鄉 合掌村
Lunch -
*Go -> 高山
Lunch - 極品飛驒牛握壽司、飛驒牛包、飛驒牛串燒
Walk - 高山陣屋+上三之町古街+宮川朝市 Dinner -

Day 4: 高山 -> 下呂
Walk - 下呂溫泉合掌村+溫泉寺+溫泉街
Lunch - 特色飛驒牛井飯
Dinner & Sleep - 下呂溫泉富岳

Day 5: 下呂 -> 名古屋市
Lunch - 大須商店街(start at 11am)
Dinner - 矢埸豬排
Walk - 激安+千里馬藥房 (買手信）
Night - 名古屋 居酒屋街

Day 6: 名古屋市
Walk - 名古屋港水族館
Lunch -
中部機場返香港

到時候我出份包膠比大家

Day 3
如果朝早由立山黑部去白川鄉
咁係高山的宮川朝市就去唔到啦，因為朝市只有朝早才有

day 2 係室堂住一晚 ?
注意好既係唔好miss 車 遲左都幾麻煩
同埋day3 你會唔會係室堂留一陣先？ 驚你會太趕

如果我擺去day4又得唔得？？
因為睇書好似都幾多得意野行

唔該巴打，我day 2會係富山市中心dormy住一晚

推

有無巴絲比多啲意見呀

食晏推一推

我上年六月去
day 1: HK->名古屋
day 2: 名古屋->高山->白川鄉->stay 金澤
day 3: 金澤->stay 富山
day 4: 富山->stay 立山黑部
day 5: 立山黑部->松本->stay松本溫泉
day 6: 松本溫泉->上高地->松本->stay 名古屋
day 7: 名古屋->Outlet(土岐)->名古屋, stay 名古屋
day 8: 名古屋-> HK